點解啲日本劇可以咁撚悶

一句野講成半分鐘你唔悶我都悶

有冇人可以解釋下